入嚟吹下水

無人

Push

識唔識用icloud

Hi

早晨 今日dayoff

唔識。。好似好煩咁

有咩做

溫書掛 不過食個早餐先

幾時考試
麥當勞早餐

下星期一 三 四都有test
我係屋企食腸粉炸

忙到 讀緊咩
腸粉緊係咩醬都要 正

環境engine
緊係啦
巴打都讀緊書？

有料
Yes

咩都唔識點有料
仲要勁少女仔 今個聖誕又同fd過

勤力到
有fd仲想點

唔勤力要retake架啦 但有錢呀
巴打識唔到朋友咩？

Year幾？
識到 但都有人陪好過無人陪

Year1
巴打你呢

99年牙你

幾時先放工

你幾點收工